# subreddit_app

apk: [release/app.apk](release/app.apk)

čas: 3.5h

### Notes:
1. Pokud je online bere z 'api' jinak z db. Pokud je db prázdná vyskočí dialog.

2. Dost času mi zabralo než jsem to rozchodil měl jsem nějakou starou verzi flutteru a s android
studiem si moc
nerozumněla. Nějak jsem to pořešil, ale pořád mi to zobrazuje chyby i kdyz to jde prelozit.


